\documentclass[../main.tex]{subfiles}

\begin{document}

\textbf{(peso 0,25) No Brasil o tema Segurança do Trabalho apresenta legislação específica. Descreva sobre isto e cite 3 exemplos de legislações explicando o que cada uma delas estabelece.}

\begin{figure}[htb]
	\centering
	\includegraphics[width=\textwidth]{4}
\end{figure}

{\color{blue}
\begin{itemize}
	\item NR6: EQUIPAMENTO DE PROTEÇÃO INDIVIDUAL;

	\item NR4: Serviços Especializados em Engenharia de Segurança e em Medicina do Trabalho (SESMT);

	\item NR5: Comissão Interna de Prevenção de Acidentes (CIPA).

\end{itemize}
}


\end{document}
